政府用封關呢D咁極端嘅歧視手法會唔會得逞呢？

希望入境處公開由韓國訪港人士數目

OPPA冇得入境探港女朋友